00005 匯豐 我想睇你drop to zero

垃圾股
利申有揸
[member[/member]

重貨1股

嘩，輸成1.3

5蚊見

想佢跌到$0

我唔介意無左

同佢攬炒

等星期一Eat my short

有生之年上返150

做乜突然咁多５號 post

傳被逐出市場，匯豐：將持續為中國做出貢獻

匯豐挺香港國安法後 遭黨媒威脅逐出中國市場 原因是這個

Source: 自己google la

同我插爆佢

我就係想睇你死

你地繼續溝啦
溝到成幅身家無哂

樓主輸身家好慘

1股

唯一一間銀行中美歐都想郁9佢🤣

1股

仲要係送嘅

All in 一股

射中紅心

兩面不是人

係跌就長沽

Easy money

我覺你出完post下個月破50

下個冇可能破50
應該破30
建議有錢係滙豐嘅快啲轉銀行

點解咁講？

連燈發力